小組形式遊行 有無得諗？

因30人遊行不需要申請，大膽假設我地以小組形式遊行有無可能？

入黎投票

「連登共識」 8 3 1 遊 行 宣言

829放映 830重光 831 民陣 901和你塞 90203 大三罷！